十幾年前一套講賽車既動畫

故事係講一個細路追夢既故事
由小型賽車去到類似f1既賽事
有無巴打知道名？突然想睇返

頭文字D

極速方程式
不過冇畫f1就完咗

我要衝線？
主角口頭襌係"無人可以超越係我前邊"個套？

風見車人

老漢推車

勝平太每次都揸架爛車用盡全力去比賽真係好熱血

好似亞視睇過
印象中係咪一開始窮撚主角玩小型賽車
用架廢車砌底勁多人
最後幾場架車打柴過彎會反
之後主角死頂用條腰壓返低架車
最後唔知點，但係入埋院
係幾熱血

真心覺得依套係最好睇嘅賽車漫 又冇乜主角威能

咪極速方程式

正呀, 果陣覺得幾好睇

搭單講句
雖則唔係賽車動畫，但有套又係講車嘅動畫都好正
“X-Driver”
唔知有冇巴絲聽過呢

呢套真係好熱血，全睇左幾次
最後做到去澳門比賽就完左

會睇到喊

睇完之後鐘意咗男主角架黃色super seven

上邊banner

型

有去澳門比賽咩?

澳門鬥F3
P.S. 套野叫Capeta

"今天的我沒有極限！"
雷神:我有啊仆街！

是咪大阪黎㗎？

有線兒童台個陣睇過 主角由最尾跑上第2個場 每次都會比佢個熱血感動到流眼淚

Btw 係b站有日文全套 日排先重温完一次

yes